<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Canus Lector</title>
    <link>https://canuslector.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Canus Lector</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; Copyright 2021</copyright><atom:link href="https://canuslector.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Punta algarrobo</title>
      <link>https://canuslector.github.io/posts/punta_algarrobo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canuslector.github.io/posts/punta_algarrobo/</guid>
      <description>No es que éramos pocos. Estábamos Juan, Mati, Franco, Alan, yo y bueno… Cristian. Tampoco es que pretendía que todos guardemos silencio y no salga de ahí pero nunca pensé que la cosa llegaría tan lejos. Ese mismo momento en el que lo vi caer con cara de desvanecido después de que Alan le metiera una trompada, ese momento supe que todo iba a cambiar. Que cada vez que nos juntasemos iba a haber un silencio incomodo recordando ese momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scarf Status</title>
      <link>https://canuslector.github.io/posts/scarf_status/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canuslector.github.io/posts/scarf_status/</guid>
      <description>Existían pañuelos de todos los colores, verdes y celestes, para quienes estaban en contra y para los que estaban a favor. Había pañuelos naranjas para aquellos que apoyaban un estado laico y estaban los lilas para los los católicos que preferían seguir destinando sus impuestos a la iglesia. Había pañuelos para casi todo, para todas sus inclinaciones políticas y religiosas, para quienes creían que habíamos llegado a la luna también había un color, por ende habría de haber uno para los que no creen en ese estúpido mito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué sos?</title>
      <link>https://canuslector.github.io/posts/que_sos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canuslector.github.io/posts/que_sos/</guid>
      <description>&amp;ndash; Che, ¿ Vos de qué sos?
&amp;ndash; ¿Cómo?
&amp;ndash; Claro, ¿Sos de Boca o sos de River?
&amp;ndash; Hmm&amp;hellip;
&amp;ndash; ¿Sos pro aborto o sos pro vida? ¿Sos creyente o sos ateo? sos agnóstico? ¿católico? ¿Qué crees? ¿Qué sos? ¿Musulmán? ¿Sos cristiano? ¿Budista? ¿Qué sos? ¿Kirchnerista o Macrista? ¿Sos peronista? ¿Sos de izquierda o de derecha? ¿O de centro izquierda? ¿O de ultramega derechisimamente derecha un poco corrido para arriba?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
